%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\documentclass[hidelinks,12pt]{article}
\usepackage{rapport}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{array}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{multirow} % Use to create table with multiple rows
\usepackage{enumerate} % Set to use item with a,b format
\usepackage{siunitx} % Set to use values of SI
\graphicspath{{images/}} % Set the path of the images
\usepackage[bookmarks]{hyperref}
\usepackage[all]{nowidow}
\usepackage{lscape}
\usepackage[font=small,skip=0pt]{caption} % Use to reduc the space between the caption and figure
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BEGIN DOCUMENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}
\pagenumbering{roman}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LABORATORY INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------


\rapporttitlepage{Diseño de una red GSM para el pueblo El Tejar}
  {
	Castillo, Manuel\\
	Hernández, Karen\\
	González, Raúl\\
	Navarro, Kiara\\
	Rojas, Milton\\
	Meneses, Omayra\\
	Villareal, Marielis
  }
  { 
  Martes 2 de Noviembre de 2014
  }

\tableofcontents
\listoffigures
\newpage

\pagenumbering{arabic}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\include{introduction}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	OBJETIVES SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\include{objetives}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CARACTERISTICAS DEL PROYECTO
%----------------------------------------------------------------------------------------

\include{features}

\include{regulations}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DESARROLLO DEL SISTEMA
%----------------------------------------------------------------------------------------

\include{development_system}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CONCLUSIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\include{conclusion}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	RECOMENDATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\include{recomendation}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BIBLIOGRAPHY OR REFERENCES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\include{biblio}


\end{document}
